（拍攝新手）請問買760d 好唔好？

如題。以前剩係用電話影相，咩都唔識又想學影相，買黎影景多。請問各位巴大有冇更好建議？thx

岩budget就買～
唔買就乜都唔好

因為都想睇吓同budget下有冇更好建議
多謝巴打回覆

一部over price 既入門單反

70D 會唔會好D

有冇更好推介？🙇🏻

搵吓資料先

巴打我同你處景一樣 因budget所限
考慮過700D 750D 70D 什至100D 其他二手都有考慮
最後買700D 因該岩手形同埋價錢合理
講性價比應該70D最好

利申 入門新手

多謝巴打，十分感激

760d偏向拍片，kit鏡影相影相一定光線充足影出黎先好睇，換左50mm鏡影出黎就fit!
利申 新手用緊

多謝上面各位巴打建議
I love lihkg

我都係想買超廣角
所以諗緊買70d kit set 加廣角鏡

760d 冇防塵防水滴
會唔會好影響使用